《FloatCityV人工浮島計劃 》就釋除分化之嫌作出聲明

《FloatCityV人工浮島計劃 》就釋除分化之嫌作出聲明

FloatCityV同其他巴打的計劃，是完全不同的計劃：

其他巴打計劃的移民公司，是將香港人移民到去另一個國家。

FloatCityV 是提倡香港人利用人工浮島在海外建國，要在海外有主權有領土。

令到香港人擺脫二等公民身份。

本計劃不是叫你放棄香港：

以2016的技術，人工浮島規模最多可住到幾萬人，

但2021年美國大學新技術可能令更多人住在人工浮島，

所以不是提倡全部香港人移到海上住。

不論香港將來如何，只是多了一個海外國籍，

有自己的海外總統，不需要做二等公民。

資金方面：

本計劃現階段沒有任何集資的措施。

《FloatCityV人工浮島計劃 》

2019年8月17日